# Desarrollo de una Aplicación Educativa sobre Aerófonos Tradicionales

Un proyecto de código abierto para crear una app interactiva que enseñe sobre la historia y el uso de los aerófonos ancestrales.
(https://lutheriasguera.com/instrumentos-folkloricos-y-transculturales-3ra-parte/)

